元朗鄉黑，無差別打人

入地鐵站見人就打

好，就算明知係想民鬥民，我都要中計，因為我忍唔撚住住

幾時入去討伐班仆街

好撚火啊